今次去左澳門搵鞦韆（有片睇）

小弟第一次拍片
比d意見我 好嗎

呢排都少左好多時間搵鞦韆
真係忙左好多

德美 聯署 整合

我會改善下

澳門

下次旅行應該會去台灣
錢唔多

支持！！
不過去澳門好撚危險

我原本都好驚出事
不過朋友話想去
我又未去過香港外既鞦韆
所以先想搏下
D海關都有眼望望咁
未來仲會去其他地方

如果有閒錢的話

仲危險過上深圳

所以都等習總走左幾日先去

睇你去當去左

仲有2條片未出

都唔知你拍乜
晒左時間睇

第一次拍片
請多多包涵
會慢慢改善

今次去左澳門搵鞦韆（有片睇）
不了

第二條片短番啦
仲有字幕

可以睇埋第2套先下定論

支持

多謝你

番到黎真係好運

之前出去比佢地查過身分證都無事

祝你以後好運